Ze kronkelde haar schitterende achterkant in extase, en voordat ik had een tiental bewegingen, stroomden neer op mijn hand en arm een torrent van bijna kokende vloeistof, en ging met een kreet van genot.
